[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(118)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 -17:30- 東方龍獅 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 -17:30- 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 -14:30- R&F富力 vs 冠忠南區 @元朗大球場
2018-03-18 -14:30- 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) vs 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 vs 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

港超第十二周賽程：
2018-02-24 - 14:30 冠忠南區 vs 夢想FC @香港仔運動場
2018-02-24 - 17:30 東方龍獅 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-02-25 - 14:30 和富大埔 vs 理文 @大埔運動場
2018-02-25 - 17:30 陽光元朗 vs 標準流浪 @元朗大球場
2018-02-26 - 20:00 傑志 vs R&F富力 @旺角大球場 (OnTV直播)

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘1年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家 (中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文，外借）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（標準流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區，外借），古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方龍獅），伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In: 黎耀昌（理文，外借）

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源），積施利（長春亞泰），陸駿裕 （黃大仙）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區），陳湛羲（夢想FC），菲立比（預備組提拔），佐佐木周（自由身）

Out: 基頓（東方龍獅），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身），卓耀國（自由身），梁暐暿（自由身），廖培楓（夢想FC），劉卓軒（自由身），禾達（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆），基藍馬（天津權健）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志，外借），戴廷匡（預備組提拔）

Out: 佐迪（傑志），黎耀昌（陽光元朗，外借）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），利安高（AEL利馬素），姬向争（富力預備隊），梁哲宇（富力預備隊）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（富力一隊），裴晨淞（自由身）

夢想FC:

In: 廖培楓（標準流浪），梁家希（自由身）

Out: 鄭展龍（傑志），陳湛羲（標準流浪）

邊個on9仔再提派隊去支超就叫佢入去呢度

好有態度咁曬冧

霍斌仁表示：「我到烏拉圭的目標之一，是以當地獲得的知識和經驗，協助香港重
亞洲足球的前列。」

踢波最重要係一個字

就係

心態

Shame 明明咁好機會

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？

歐冲

如果係妹祖， 應該冇追上黎
如果係lucas, 應該控唔到

forlan算係咁

證明你未經歷過人生囉

如果果個係你老豆

認同，係勁既唔駛踢傑志啦

睇拿斯派達斯青年fb，有球迷鬧隊波簽中國球員係想搞marketing，影響本地年青球員出場機會
is a shame!

相反wfc超

9點半j5有9up

多謝提醒。

yes
講買樓

你隊閪波打清化嗰場趕客波有幾多人入場呀

好勵志

地產豪講地產

由於早前夢想FC的專頁應該有太多球迷瀏覽，導致Facebook的伺服器似乎無法負荷(好似係)。暫時情況已有改善，希望大家繼續支持，謝謝。

#DreamsFCOfficial #MoreThanADream #魔頂亞尖

無綫新聞 - 《理財有道》：前港足隊長陳偉豪 今晚九點半無綫財經‧資訊台

豪歌由體育界踩入財經界

踩左好多年啦

佢會唔會講下層樓係李輝立佢買

1萬3千幾呀！

減番1萬

心態足球

希望大家叫多啲人3.14入場，最有機搶分了

利申：買咗4張300

一句講曬，唔用shittyline就冇事

shittyline冇心態搞

心態決定一切

對支隊一定要入 吊7班蝗

F7致命復活

85台，豪歌想當年

豪：我鍾意睇樓鍾意室內設計

j死了

3.14對柏市先

對支響mks,佢地死撚梗

豪歌：香港球員相對大陸球員嘅優勢係更容易有國際賽經驗

要贏了

3305

傑志3:2河內 FC 入場人數 : 3778

香港人應該鐘意睇日職球隊多過韓職，有機超過一萬三千人入場

大鳩頭真係勤力
去日本都要出post
其實唔使話俾大家知你去咗日本架喎

仲有人話隊波已經夠多後衛

穩，大阪櫻花是亞冠兩輪小組賽過後唯一沒有丟球的球隊

亞冠聯賽昨天全面結束了小組賽第二輪的爭奪。在這兩輪比賽過後，亞冠32支球隊中只有G組的大阪櫻花這一支球隊保持了清白之身。

大阪櫻花在小組賽第一輪的比賽中客場1-0小胜濟州聯，隨後回到主場0-0戰平廣州恆大淘寶。目前，他們積4分排名G組第一。

目前丟球最多的球隊是E組的傑志，他們兩場比賽丟了9個球。

進球最多球隊是與傑志同在一組的全北現代，他們共打進了9球。

目前還沒有取得進球的球隊一共有3支，它們分別是A組來自🇮🇷的大不里士拖拉機、D組來自🇸🇦的上賽季亞冠的亞軍希拉爾、以及E組來自🇭🇰的傑志。

即係決定印定幾多張嗰個睇死你件s濕鳩定價趕客會唔多人

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

🎤我島最強打氣歌🎤

我島 我島 我們一起加油

我島會是東亞最強

讓我島足球飛揚

亞洲賽荊棘之路

04亞協小組賽 愉園0 – 2內政聯 4,000 旺角場
05亞協四強 晨曦2 – 3阿爾內澤默 2,649 大球場
06亞協八強 晨曦1 – 1(4-5)阿爾費薩里 2,722 大球場
07亞協八強 晨曦0 – 1艾華達 1,200 旺角場
08亞協小組賽 南華2–3內政聯 4,673 旺角場
09亞協十六強 南華4–0內政聯 8,972 大球場
09亞協八強 南華1–0尼夫治 20,112 大球場
09亞協四強 南華0–1科威特SC 37,459 大球場
10亞協小組賽 南華3–1VB競技 9,693 大球場
10亞協十六強 南華1–3阿爾列法 22,126 大球場
11亞協小組賽 南華1–1佩斯普拉 9,558 大球場
12亞協十六強 傑志0–2阿雷馬 2,856 將軍澳
13亞協小組賽 傑志3–0丘吉爾兄弟1,851 旺角場
14亞協四強 傑志1–2阿比爾 6,500 旺角場
15亞協八強 南華1–3柔佛DT 6,412 旺角場
16亞協八強 南華1–1柔佛DT 3,938 旺角場
17亞冠小組賽 東方0–6恆大 5,916 旺角場
18亞冠小組賽 傑志0–6全北 13,519 大球場

日日係同一個站 ?
住站隔離間酒店 ?

勝利球迷，好難講。。。

Between, 四捨五入係萬四人入場啦

梅州曹總都講過

預售五千幾
再印定五千幾即場賣
諗住最多即場印一二千都無問題
點知妹到下半場都未搞掂

殷亞吉(中超長春亞泰外借中甲青島黃海)
羅素→某中申球隊
mk國→某中甲球隊

應該係得依三個，轉會窗二月尾close
Let's see

有比轉會費？羅素
點解堅sir唔比黃威外流？
幾時先比？

如果作客柏踢得好好睇睇淨係輸一兩球
3月14可能keep到過萬既

黃威講過堅sir冇唔畀，只係黃威仲未收到正式offer
樂仔就話想讀埋大學先

出面班撚屌叫人執柒左香港聯賽同港隊，淨係派隊上支那聯賽就得

南區新援伊利亞斯有無料到？無咩印象
南區百幾日未win過
今星期對尖隊有機？

見到一堆字有大有細已經知係會然章子厚po

哂鳩氣
到時只會係一隊大陸仔加幾個外援既掛名香港隊

今晚85 台理財有道訪問大豪， 原來最勁有七位收入

年薪不出奇

講佢點投資

晨曦打到四強先得2000人

冰河時期你估流㗎

專欄輪住嚟 幾個「第一次」帶來寶貴經驗
02月22日(四) 22:17

本周二為傑志帶來好幾個「第一次」，第一次亞冠盃主場，第一次在大球場舉行亞冠盃賽事，第一次在正式比賽中對韓職冠軍，第一次半場失五球。

面對亞洲數一數二的球隊，是一個令人感到謙卑的經驗。資深傑迷「肥牛」賽後在Fb寫道：「水平好大差距，但又唔係踢得差。」正正是我心中所想。

傑志迎戰全北汽車，球員盡了90分鐘的努力。雖然最終以0比6落敗，我絕對收貨。在最高檔次的正式球會賽事中比拚，是難能可貴的學習機會；不單止教練團和球員有所學習，亦可以讓球會管理層更清楚，傑志和亞洲一線球會之間距離相差有多遠。面對強敵，沒有人想大敗而回，但我對朱Sir的要求是以6場亞冠盃賽事計數，放開懷抱，踢出傑志風格，充分學習，場場進步。

18日內迎擊4場硬仗

短期目標，當然是在18日內打好4場重要比賽，包括對R&F富力和對大埔的聯賽，以及兩場連續對日本柏雷素爾的作客和主場亞冠盃比賽。長遠來說，我和朱Sir心中亦已有下屆組軍腹稿，目標肯定是在亞洲賽事中走得更遠，雖然未必能夠在短期內抗衡這些亞洲數一數二的球會，畢竟他們的班費是我們的幾十倍，但我有信心可以不斷拉近距離。面對中、日、韓的前列球隊，作為亞冠盃初哥，會有一定的學習過程。傑志會繼續努力，多謝各位球迷繼續支持。

05八強次回合晨曦3–1阿爾阿赫德 1639人

係幾正
和仔
個補時

作客先輸3粒
勝利球迷 不了

呢排九蛇好正常

決定 unblock 九蛇

我都unblock左傑迷保贊了

無署名
係咪件s
要在亞洲賽事走得更遠係咪即係入亞協決賽

係五件啦

希望留到華度斯

其實肥牛個comment我都同意

最有機會入果陣就HEA埋班

[FF]贏亞協有冇亞冠小組賽資格？

上年今年無
出年唔改制的話都無

SUN HEI

亞協就算冠軍上到亞冠都係魚腩，afc寧願俾多個位中日韓啦

朱基真係

同埋亞古沙，依家一諗起香港隊同傑志最前果個係辛祖就想死

亞協亞冠個差距大過歐聯歐霸好多 但有個亞冠位應該會多d球隊認真爭下，當外卡咁入亞冠都ok既

不過AFC咁撚ON9一定唔會

最好亞協盃東亞區前兩名同西亞區前兩名，都可以有得打亞冠
到時香港球隊有得打亞冠機會又大咗

傻既咩

76勇同薯片傑真係好大對比 真心欣賞76勇

嗰屆東方日報講到好誇張，話霹靂係啲咩超級勁旅，嗰陣又唔係好識波，結果見到晨曦雙殺霹靂覺得香港波好犀利

亞冠水平急降

元朗對畜力 預備組
有光仔同視帝踢
元朗個龍同閪仔一樣咁廢

求其比個亞冠附加賽位比亞協冠軍都好丫

全北心口冇number係咪又要罰錢

高美斯識貨
玩winning

亞古沙攞唔到passport
唔可以die for Hong Kong

本身就係姓李/Li

同 user 龍仔剛剛玩完

04嗰場魚丸邊有4000人，冇記錯唔夠1000，一定係copy wiki，早年啲統計資料好多唔係真實。

LM

brian fok入到尼日利亞國家隊未呀

全北個 Tiago Alves 都去費蘭度 IG 道留言讚現象級 "Fenômeno!" (Phenomenon)

胡晉銘歌神

醬汁：劉學銘 IG story

Hea踢都四強

最好亞冠分組賽，每組由4隊加到5隊
東亞區多出嚟嗰4個位就派俾香港越南馬拉印尼冠軍球隊

無良民證申請唔到

村長叔叔華麗留名

中日韓:不了，又要踢多兩場

佢點解要加多d弱隊搞臭個杯

你block咗又點知佢正常?

見高拜見低踩

估撚到你啦
anyway找數真漢子

附加賽位周街都有啦
同埋亞協次次都係西亞贏冠軍
而亞冠西亞區附加賽連參賽球隊只係稍為多過八隊勉強夠踢兩圈
俾左都冇意思

反而可以考慮將大區六弟個直入位
當外卡咁俾亞協成績最好嗰隊球隊好過
例如某屆 科豆又贏亞協冠軍 印度佬決賽輸俾科豆 北韓interzone playoff決賽輸俾印度佬
咁六弟個位就分別俾科豆同北韓 (因為印度喺亞冠係劃入西亞區)

贊b又嚟

goalgoalgoal香港足球討論區

亞冠現形, 傑志可以做咩挽回聲望? 只看樓主

樓主上海戴拿模收藏9 小時前

1. 亞冠和一場
2. 亞冠贏一場
3. 亞冠入兩球
4. 亞冠送叉雞飯
5. 本地波場場起碼炒6球
6. 本地波假鬼當外援出
7. 本地波/亞冠至少出兩個自家青訓
8. 炒朱蛇
9. 炒單刀唔入跑唔郁老鬼
10. 貼錢俾垃立收留盧12
11. 健x5落台
12. 健x5嘔翻笪地俾正苦
13. 伍爺同耀揚執行家法
14. 521拍片道歉

披港隊戰衣就交足100%

港隊於省港盃及賀歲盃均起用年輕球員出戰，教練團曾表明發揮出色的球員，有機會入選3月亞洲盃外圍賽對北韓的決選名單，「阿勇」在兩項賽事除帶領後防交足貨外，亦接連取得「士哥」，獲主教練廖俊輝大讚，「阿勇」亦有信心自己可獲提拔：「其實我每年都無揸流攤，一直好好準備等機會嚟。每次港隊都想爭取入選，總之着起港隊波衫就畀足100%！」

以陳肇麒葉鴻輝為榜樣
要在港隊立足並不容易，「阿勇」就坦言以兩位「師兄」作榜樣：「我好欣賞（陳）肇麒同阿輝（葉鴻輝），我好鐘意睇球員風光背後付出幾多嘅故事，可以令自己知道好多嘢唔係必然，稍有鬆懈就可能畀人爬過頭。當然都想有人留意我嘅故事，畀後輩睇到唔好因為出道頭幾年上陣少而放棄，與其太多怨言不如做好本份，你準備好機會未必嚟搵你，但未搵你都要準備好。」

道歉時xxxx是常識吧

HKBB唔該你收斂吓, 唔好影衰B3D

有幾多個似我咁欣賞佢

76勇都吹奏 踢多幾個月好波先再講啦

做埋我個份

funson

隨時同炮台傑一樣
得一季貨仔

陳柒真係年青球員榜樣

由托水變揸靚車靚妹

當年亞協我睇好佢架，點知

一年前嘅苦瓜茶

人哋都冇入場
擺明係隱性五毛嚟，促進港支融合

政制及內地事務局局長聶德權接受報章訪問時表示，就《國歌法》進行本地立法將是政制局今年工作重點之一，當局下月將到立法會政制事務委員會聽意見，期望暑假將《國歌法》的條例草案呈交給立法會審議。被問到會否重啟政改，聶就稱要有一個適當氛圍，「好明顯地現時仲未係」。

似係 就憑佢呢句
「哈哈，作為一個卑微既市民，係好短視」

黃洋寫好投訴信未

成日出⚽ po單單打打冇人理，可能大家block哂

跟朱手機學嘢啦

魚丸踢咁多次，係2007年嗰次最有決心，雖然3場主場加埋1000人都冇。冰河期晨魚踢亞協盃分組賽我全部有入場，如果有一場有4000人我一定記得，但我肯定係冇，因為魚丸踢亞協盃長期三位數，而足腫舊資料可以查到，對內政聯嗰場入場人數只有266人。

足腫舊資料最前係得05-06
04-05邊到揾

咁平都無人睇

觀察埋下半季

閉窗近了

當年亞洲賽大改制分亞冠亞協兩層
由間中可以對日韓球會 突然變到踢垃圾盃仔對d冇人識既球隊
冇人睇好正常

道歉時xxoo是常識吧

個post長期有狗汪

連囝 set 到可以逐個回覆開嚟睇

都話佢星期二場波有入場

隻狗打左幾日飛機仲自high緊

吓
可以咩
點搞？

Android app 係就咁撳個回覆

【女足】賀歲盃折兩員大將 列卡度望新人於集訓加快接班
撰文： 蘇子暘 發佈日期：2018-02-23 12:19

香港女子足球代表隊周四（2月22日）於大埔廣福球場復操，於出發備戰亞運的日本集訓前，在港作最後練習。不幸的是初四賀歲盃勇戰受傷的隊長陳詠詩和門將梁蔚雅，分別證實手部骨折和前十字韌帶受傷，下周一未能到日本集訓。

當日賀歲盃，陳詠詩踢了8分鐘便手部受傷，現場所見更似是「手部變形」，教練列卡度透露其情況不樂觀：「她近拳頭的位置骨折，當日已見手部有點變形，賽後一天已做手術，目前還未能確定要休息多久。」

另一港將梁蔚雅亦有前往球場為隊友打氣，她透露賀歲盃當日自己弄傷左腳前十字韌帶，苦笑指幸好未傷及半月板，未需要施手術，不過要休息6周：「現在出戰亞運還有希望，不過剛剛體能教練Mathew已給了訓練計劃我，要我自己加強肌力。」

如今正選門將受傷，列卡度希望今次日本集訓可以讓21歲的吳卓蔚等港隊小將增加實戰經驗：「我們會踢3場友誼賽，包括一支日本女子頂級聯賽球會，這對新人們是加強實力的最好機會。」下周一港隊將會出發日本，展開為期6日的集訓。

梁蔚雅（右）周四亦有手持拐杖探班。（葉家豪攝）

陳詠詩和梁蔚雅受傷，隊友都於心意卡上寫上祝福，為她們打氣。（葉家豪攝）

煒琪將會參加下周一女足的日本集訓備戰8月的亞運，她透露球會下周或會商討續約。

【女足】張煒琪完成首季外闖返港隊 下周集訓備戰亞運

正牌神之子

原來梁蔚雅係黑仔傑個侄女

邊個係神之子

以為佢得仔

真係第一次見

上次對垃隊出現過

之前佢係飛馬合照出現 以為佢係Jordan

同老豆買同一款假髮

羅生個仔咁大個 似細佬多過仔

iOS 一樣

如果梁芷珊係繼母
你日子會點過?

鍾意打做鐘意......文盲?

我都以為係
原來係三女一子 除左最細既都係同前妻生

每逢新年，她（左二）都會與（左起）胞姐羅雪儀、繼母梁芷珊、爺爺、父親羅傑承、胞弟羅旭峰及同父異母的妹妹羅樂桐一齊過。

個仔真係無乜蒲過頭，之前財經新聞都係話大女開始管飲食生意，閒時以前又有影吓細女

真正神之子搞飛馬

咁咪好囉

神之子對521

假波案唔是二月頭續審架咩

堅堅69分鐘有一下都好癲

揀波踢
F7為外流

你駐堅堅踢亞冠應該都會上哂身

仲要作客天津同南韓都凍，所有條件都岩撚哂佢

堅仔根本歐洲人嚟，同華度斯一樣

以為係羅曉聽

上年港超明星羅雪儀有出嚟頒獎，今年到神之子？

2017-2018年度全港學界精英足球比賽
地點 : 蒲崗村大球場

八強賽程：
拔萃男書院 VS 香港道教聯合會圓玄學院第㇐中學 27/02 09:00 ㇐號場
焦點球員：孫銘謙(拔萃/凱景)

聖若瑟書院 VS 港青基信書院 27/02 09:00 二號場
焦點球員：周衍丞(聖若瑟/傑志)

西島中學 VS 地利亞修女紀念學校(協和) 27/02 10:30 ㇐號場
鬼佬，唔識......

英皇佐治五世學校 VS仁濟醫院董之英紀念中學 27/02 10:30 二號場
焦點球員：俞永康(董之英/傑志)

決賽應該都係 拔萃 VS 董之英

KGV咁快要打董之英

董之英上場打可藝都贏得咁險

睇呢幾年都唔覺董之英特別超班，係咪班 mk 無乜腦

「球隊今日發揮到賽前的部署，但後備兵源不足，體能下降，導致下半場出現失誤，而球員質素較好的董之英則把握到機會，贏得比賽。」可藝面對班霸董之英依然不落下風，後備兵源不足卻令球隊陷入險境，當問及原因時，教練鄭廷智一臉無奈，表示因為臨近年假，有些球員已經外出旅遊 ，亦有球員因為流感而病倒，實屬不幸之極。

btw我信高尼路！

呢球我記得，佢仲話自己得幾秒屎波

不過都係柒左最後一下

佢對住D韓仔俾人一bump就無啦
睇左咁耐都唔見佢有好高對抗性
唔知係錫身定真係得咁多料

呢樣真係要踢到先知

睇過晒佢係德國咁多場正式比賽，就相信佢係渣流灘多過傷到變廢人

「有人話流浪刻薄，但試問有邊間球會畀咁多機會本地球員踢鋒線，又或者畀年輕球員踢足全場？大會邊有咁多機會？」

部份華人出場次數統計
正選 (後備): 入球:

廖培楓 16 (1)
陳俊樂 14 (0) 入球:2
黎洛賢 13 (2)
黃威 13 (1) 入球:2
胡晉銘 13 (1) 入球:1
林衍廷 13 (0) 入球:4
卓耀國 12 (1) 入球:4
鄭展龍 11 (4) 入球:2
羅俊仁11 (1) 入球:2
羅港威 9 (4) 入球:1
陳文輝 9 (4)
羅曉聰 9 (0)
姚浩明 8 (7) 入球:3
許嘉樂 7 (6)
鄭兆均 6 (10) 入球:1
梁星耀 6 (1)
黃駿軒 4 (8) 1
袁振昇 4 (7) 入球:2
夏志明 4 (7)
林樂勤 4 (5)
文家永 4 (3)
劉智樂 3 (7) 入球:1
播磨浩謙 3 (8) 入球:1
鄭子森 3 (1)
林學曦 2 (3)
趙少維 2 (2) 入球:1
蕭俊銘 1 (6)
黃祖心 1 (2) 入球:1
周穎軒 1 (2)
李嘉耀 0 (2) 入球:2
朱偉鈞 0 (3)
鍾偉強 0 (2)
于揚 0 (2)
李鍶泓 0 (1)

我立

用左dark mode，藍色撞哂色完全唔知邊個

除左劉智樂其他人都證明左自己啦

現代集團解體唔係政府要求架咩

記得果時聶凌峰岩岩肯入港隊果時好撚勁，超哂班，對住d西亞佬一d都唔輸蝕

廖培楓呢個數好似計埋預備組

一來大傷過唔敢去盡
二來港超呢d垃圾波，佢唔洗去盡都夠做，又何必冒受傷風險

yes
廖培楓 13 (1) 至啱
因總 加加減減睇漏眼

btw因總幾時加埋助攻數字
btw因總幾時出app

true
1999亞洲金融風暴之後政府要求佢解體

係咩

sor 錯咗

個app我地自己寫應該快過腳腫

搵大學生FYP寫都寫完啦

佢顛峯期德甲一季
之後每況愈下
son就勁

因為我睇咗幾個 source 都話係風暴後有啲資産蝕錢

然後加埋內亂

先至解體

其他財閥冇現代實力咁厚，就直接散

屌 仲想幫你吹奏

e.g. (殘體網)

搵唔到繁體 source

son 每季都進步

聽日佛山對羅馬有冇人去

近排失眠，睇爛區

#metoo

80蚊醫失眠

好抵

實力接近

傑亞冠可以有香港身分證先可以入主隊區
唔block ip成堆支那人湧落嚟

仲要MKS

天津斷估唔會好多人過嚟掛

入場人數有可能去到三千？

羅斯和基藍馬皆隨時候命，基藍馬表示雖然有三個月沒有正式比賽，但經過幾個星期的訓練後狀態提升不少，為明天有機會倒戈上陣感到興奮。

為明天有機會倒戈上陣感到興奮。

我代表b3d手腳 對攞住b3d個名週圍搞事的人 予以強烈譴責

作為傑迷，呢場任何賽果都開心
飛馬失分，故然有利傑志爭冠軍
飛馬贏波的話，見到東方唔知十幾連勝又斷纜都係好事

食屎啦 你殺死了joke球

四連勝

Dai今晚premier league cup無份
係咪即係聽晚聯賽有機

這是一部北京電視機

香港仔見

點解仲要加返just toon it個logo

+1

偷圖留一線日後好再竊

偷左咩

首次慘遭大炒六球的滋味是如何？根據TransferMarkt的資料，傑志前鋒科蘭在572場職業比賽中，在有上陣的情況下最多只輸四球，分別是06/07西甲聯賽代表維拉利爾作客巴塞四比零落敗、08/09西甲聯賽代表馬體會作客桑坦德五比一落敗、09/10歐冠盃代表馬體會作客車路士四比零落敗、14亞冠盃代表大阪櫻花主場一比五敗給廣州恆大和15/16烏拉圭甲組聯賽代表彭拿路作客四比零落敗河床。

請對手吃半打光蛋科蘭是試過一次的，在02/03英足盃第四圈代表曼聯主場大勝韋斯咸六比零。然而己隊一次吃下六隻光蛋，科蘭還是第一次，難怪賽後科蘭接受訪問時來一個大爆發，指球隊沒有做好防守，沒有做足本份，暗指球隊輸的是心態。

雖然我對於科蘭首兩場亞冠比賽的演出都不是太滿意，但他上述一番言論仍顯示他對職業足球應有的態度。希望傑志能藉著這位球星的感染力，加上累積的亞冠經驗，慢慢能在批評聲中打出表現，說服球迷！

just toon it

科爛單刀.gif
科爛禁區頂飛機.gif

夠鐘食藥

天津個啲傑迷唔係球迷？

都係個份初心

做乜尻

等睇高美斯對住又負撚狗咁撚

呢個初同嗰個初差好遠㗎喎

科蘭：失第六球嗰陣我唔在場唔算數
我唔在場嘅失波不能算輸
我唔在場失嘅波，能算輸麼？

再伸隻手出嚟射到你甩骹都似

解釋下

屌幾晚瞓唔好入場睇爛區醫失眠先

見到周庭係紅磡巴士站向坐在巴士上層的我說投給金判坤，❤️動了。

下星期一晚兩場中港大戰

派141咋

你可以喺Google 輸入比賽隊伍及日期，就會揾到舊足總網啲稿，好多有顯示入場人數同埋出場陣容。

成日都講

Mohamed Ghaddar...
姐係上季踢JDT嗰件？
佢2005年亞協四強入過晨曦3球

睇番以前亞協杯歷史，原來好多隊第六場分組賽會唔蒲頭
仲有個賽制
20隊分5組
每組首名同三隊次名入八強

籃球香港對中國
傑志對畜力

嗰陣已經唔係平唔平嘅問題，係極少球迷有興趣去睇，所以收60蚊都冇乜人睇，嗰陣魚丸喺亞協成日踢埋啲閪波，記得我喺公司話自己收工要去睇亞協，全部人哈哈大笑，然後向我敬禮(串柒我)，話我垃圾都比錢睇，香港足球唔摺只因有我等等。嗰陣香港本地波跌到落谷底，唔知係咪嗰陣經濟唔好，好多人壓力好大，好鍾意揾啲弱勢嘢去踩然後抬高自己，連網上討論氣氛都唔同，去一啲大型討論區宣傳香港波比賽，留言嗰啲人都係恥笑垃圾波都照睇，好似睇香港波嘅人係染有喪屍病毒咁，仲會有啲人留言屌鳩我仲走去睇係助長垃圾香港足球繼續垃圾及污染香港，因為嗰種氛圍，加上魚丸自己垃撚圾，係咁上下少人睇。

嗰陣佢係新人

Last 4 days

重覆多次，
中甲轉會窗2月28關閉

咁呢個主要係你本人既問題
唔關香港波事

香港波係自從神06-07搞返之後先好d
到近年港隊成績好左
先比人個感覺冇咁7

又或者有香港身分證或藍浪一家會員証先可以入主隊區
無身份証鬼佬出示會員証

ps 9 up only

究竟四日可以做到啲咩呢

已經冇咁嚴重，自從姓羅嗰個用另一套方式搞足球，拉返啲客入場，再加上宣傳途徑增加，以及本土意識增長，有好大改善，由極端小眾，變成普通小眾，好似晨曦踢返亞協盃嗰年，對佩斯寶呢啲垃圾，喺冇出線情況，又落雨，主隊又hea踢，畀球迷視作犯眾僧之下，都有400幾人入場，已經好過嗰陣時香港球隊踢亞協盃嗰種情況，悲哀到希望超過200人為目標，仲記得05年魚丸最尾一場對馬代拉迪恩因為例行公事得百幾人入場，門口有人派飛都冇乜人要，小食部嗰個肥佬煮成煲咖哩魚蛋得我食，條友收工前索性畀我企喺到用20蚊任食，食到第朝仲飽。

都要自己肯行出第一步
堅sir死攪

True
當時同其他人話自己會入場睇港甲要好大勇氣
與以前同性戀者公開性取向「出櫃」差不多

呢個cm相信會係傑總史無前例地最多讚好

聽日小東方又輸

bigmac潛水了

下季努力

睇高美斯中出日本仔

支持佢射斷串柒柒日本仔對閪手

對天津喺旺角場踢

南區今仗除了陸志豪養病未能上陣外，並無傷兵，新援前鋒伊利亞斯亦有望取得更多上陣時間。

夢想FC今仗有黃志聰停賽，陳偉豪亦剛開始參與一些對抗性的訓練，不過新加盟的梁家希與廖培楓，則需要進一步了解球隊踢法，今仗或先任後備。

我一向都認，嗰陣啲人有一種觀念，覺得一個十幾歲後生仔，係唔應該以入場睇香港波作為娛樂，覺得睇本土聯賽係一種退休人士娛樂，所以有啲人知道你入場睇香港波，就好似喺一堆喺樓下捉棋嘅阿伯當中突然見到一個後生仔喺阿伯群之間觀戰一樣，不過呢啲係錯誤觀念，因為再冰都好，總有後生仔入場，例如幫南華打氣嗰幾個，全部十幾二十，仲有啲球員老婆女朋友呀，只不過比例可能係8個阿伯對2個後生咁。

我嗰陣嘅生活，除咗媾女，就係睇波同劈酒，最鐘意喺旺角睇夜波，睇完再約人去太子飲，飲到貓，貓到行返去旺角場門口嗌開門，其實我同一般香港年青人一樣，都會睇戲唱畸落吧食飯咁，只不過會去睇波，我又唔覺得有乜問題，起初都好care人哋點睇，但又唔係做緊犯法嘢，使乜偷偷摸摸賊咁，諗通咗睇化咗都冇上心。

廖培楓應該係尖唯一一個最接近做到龍既工作既人

點都好過tiger

Ok mk聰，五天工作，24,25休息，淨返26-28

有無師兄可以幫手買對天津學生飛？

有冇手足覺得馮奇有啲似後生嘅黃子華

嗰場對畜力第一場落場好似出閘咁係咁鳩跑追波

(2004年5月6日) 愉園於昨晚假旺角大球場舉行之「2004亞洲足協盃」D組賽事中，以零比二不敵星加坡球隊內政聯。賽事共有266名球迷入場，收入為6420元。

終於搵到，十三哥永遠是對的
btw因總唔係場場都有寫入場、收入，好古惑

【藍浪一家球迷會(第一階段)會員亞冠盃專享優惠 - 優先訂購 傑志 對 天津權健 之門票】

［優惠票價］
成人會員: HK$186 #
學生/長者: HK$66 #
每名會員每場限買四張門票，不論成人或是學生及長者之優惠門票。
# 包括HK$6 Cityline購票通手續費

［優先訂票］
所有會員可於3月4日23:00前優先訂購亞冠盃第三場主場門票(4/4)
備註: 持『2018亞冠盃分組賽傑志主場換票證』將不能換領此場比賽。

［訂購方法］
1) 可於4/3(日)23:00前親臨賽馬會傑志中心之接待處訂購及繳交所需費用；
2) 可於26/2(一)港超聯賽事中的傑志POP-UP SHOP訂購及繳交所需費用 (營業時間為18:30-20:00)。
3) 可於4/3(日) 23:00前將所需費用存入指定之銀行戶口並於網上填寫相關資料及上載入數紙 (只限擁有Google Account 的會員)

網上表格:

若沒有Google Account, 請於完成入數後於入數紙的空白位置上，寫上姓名及會員號碼，再將該入數紙回覆電郵至 aclticketing@kitchee.com，而電郵內亦必須註明閣下的1)姓名、2)會員號碼、3)聯絡電話、4)購票數量及類別5)是否坐於熱血球迷打氣區(全部或部份) 。

［銀行入數須知：］
銀行名稱：OCBC Wing Hang Bank 華僑永亨銀行
戶口號碼：035-802-040057-001
戶口名稱：Kitchee (Sports Management) Limited 傑志(體育管理)有限公司

整個程序必須於3月4日的23:00或之前完成，逾時遞交及尚未入數之訂購申請將不獲處理，而有關訂購會被取消。

呢鋪真係手持權健波飛有菊花屌

wiki寫4000，我一睇都知係亂改，除咗我有入場有記憶外，如果喺嗰陣本土波有除咗表演賽、香港隊比賽同紀念賽外都冇乜呢個機會，一般聯賽有2000人入場已經算高，如果有4000人入場係一件大新聞，仲要係魚丸踢嘅亞協盃比賽，一向WFC，以500人為衝破目標，所以冇理由唔記得。

王選宏大四喜嗰場係咪佢加盟公民第一場呀？嗰場波記得冇落雨。

呢個唔記得，不過有入場，都有成十年咯，嗰陣開始熱鬧返啲。

我想問其實2018國際賽檔期係咪完全未約過友誼賽

大連一方簽球星

Jose Fonte
仲吹到話簽費托

其實得3月尾個檔期
不過足總話唔約直接打北韓

基藍馬ready 飛馬勢屠「龍」

【本報訊】剛在菁英盃晉級的香港飛馬，今日5時30分在旺角場上演的港超聯誓破東方龍獅，爭三連捷，並繼續向榜首的傑志施壓。
港超聯二哥飛馬踏入2018年並不太順利，在聯賽先後與陽光元朗及冠忠南區踢成2:2，連續兩場失分，不過，上輪作客擊敗標準流浪，現以11戰24分排第二位，落後多踢一場的榜首傑志8分。飛馬上場戰菁英盃分組賽一球小勝南區取四強席位，而今日在次循環再對東方賽前有好消息，是中堅羅斯可候命，加上前港腳基藍馬已辦妥註冊，配合佳態的查維斯及高美斯，有力繼首循環後再挫東方。
飛馬教練楊正光賽前表示，新加盟的基藍馬因有長時間沒有比賽，需要時間提升狀態，不會急於讓他正選上陣，他說：「上場菁英盃贏波晉級肯定有助提升球員信心及士氣。東方連輸幾場後，上場對元朗調整踢法，估計東方此戰會以比較保守踢法應戰。」
東方上月經歷聯賽大敗給傑志，改由李健和領軍，可是未能止跌，亞冠附不敵清化，更致命是銀牌決賽慘敗在元朗腳下，到上場聯賽再對元朗被逼和，才算止血，目前11戰13分守在第七位。東方隊長葉鴻輝賽前表示，上場聯賽對元朗和波後，有個農曆年假期充電：「今季戰績差，短時間內難有太大的改變，下半季最重是球員心態，如有好態度及戰意，發揮應較佳。」傷兵洛迪古斯及迪高已復操，但因剛傷癒，料此戰續休戰，而教練李健和可能續以已轉為本地球員的基頓作為防線重心，日援井村祐輔可能續串演防中，與沙巴合作。

南區、夢想爭勝破悶局

10場不勝的冠忠南區今日2時30分重返香港仔運動場主場迎戰五連敗的夢想FC，希望能夠打破近期悶局，而教練鄭兆聰表示，陣中沒有傷兵，希望夫添出擊能有運氣之助取勝。

點解對權健又變番mk場踢

7欖

可能因禍得福

true

佢又話有其他球會揾

今日潮人對決
又負vs正義馬

下半年嗰六場呢

下半年好似有東亞盃預賽？

我覺得卡拉斯高痴線啲，24歲就去踢垃圾波，傳到已經傾緊personal terms
托托連契爺施蒙尼都放佢後備多，搵埋尾水就收山反而唔奇

年尾

想等新教頭？

kevin bond?
希望係

今年有東亞外

死心/走了
即係留低定走咗

屌明白了

條友打甲組都唔夠班啦
一啲足球意識都冇

世界盃年
呢個時候去真係未必再揀你
y4話知你本身幾勁

兩件🇹🇭仔正選打J League
香港

仲唸住睇馮奇鬥氣硬食

佔唔佔外援位真係差好遠

仲話踢過兩年烏拉圭職業

烏拉圭唔知係唔係心態好就可以踢職業波

收皮啦何廢老 想R波飛R唔撚到就話自己唔會R

唔係話睇低本地球員
但唔佔外援位都好
有人夠班咩？
加油啦 樂仔

睇吓brian fok之後點

唔夠，路數比日韓球員差
北上就夠，支那球員勁嘅唔多

條廢老早兩日先喺本地波gp柒完
話咩無可能即場印飛伍健喺度吹水

咁brainfok

Winston Reid加盟大連一方
仲傳緊簽費托&卡拉斯高

佢都唔係成日有得出
佢踢第一隊踢到由上游跌到落中游
佢踢第二隊踢到由下游變降班

其實印飛呢單嘢東方打亞冠外一樣有咁既情況，見到佢地即場印飛，搞到效率好慢，不過少人先冇出事

佢係咪另外仲有護照所以先可以周圍去

申花loan易好多
佢去烏乙同西班牙果隊原來係申花合作球隊

香港費蘭度

歐冲留隊

成功人辦

貴州有錢到養垃圾都無所謂

仲有一年約
點都hea埋先

但如果照港澳台政策，佢同法老都係度既話即係歐沖連預備組都唔可以上陣

法老用亞援注，貴州冇亞援

#goalgoalgoalfrankng昨天 00:00

2017中超預備隊聯賽，歐沖後尾算叫做企穩預備隊正選。

一共14次出場入3球。

記住，係預備隊，唔係1線隊。好多預備隊企穩晒陣腳o既球員依然係完全無機會進入1線隊18人大名單

今季？

法佬真係年青球員榜樣

日日請佢食葡汁腸

佢係預備組預備咗幾耐？

法老唔睇CV既話，仲以為佢係歐洲踢完波，職業生涯完之後去中國掘金果d

38歲仲係主力+隊長，佔外援位既話球會都肯續

14場入3球？咁少？

如果我國真係去歐洲
真係唔好學呢條on9

支超好似冇亞援呢樣野，只有外援，即係用法叔當外援

Good

今季好似幾個轉得返上一隊，有個中超預備組聯賽神射手都只係可以轉會去中甲降班區球隊

check過足協盃好多隊包括貴洲都係大部分後備球員踢
盃賽都無份=全季無份

一隊第23-28人基本上邊緣人, 足協盃出都出12-22

以前用cityline係咪都係即場印飛?未試過唔知
不過afc搞劃位就真係麻撚煩 煩到球迷又煩到球會

食煙MK 仔收皮好過啦

劃位好正常姐，但正常黎講唔會劃埋個球迷打氣區

咪好多人要收皮，連442，唐文都要
係街食煙好影響形象

唔係影響形象，運動員食乜撚野煙，你勁到貝碧咁，食假尻都唔理你，又唔係真係好勁

係食煙都係屋企筐埋食la

唐文無得打亞冠，係咪因為比人發現係石門街頭食煙

費蘭度都要染翻個頭，唔係無機

香港球員本身就唔係咩技術超哂班，想外流既話唔食煙好基本姐…

所以唔明 fake news 懶係抽水咁做乜
食煙就算唔外流都唔應該食

冠忠南區 vs 夢想FC

裁判員: 譚炳煥
助理裁判員1: 盧鈺明
助理裁判員2: 葉志榮
後備裁判員: 王家豪

香港球會唔似外國咁 有訓練中心一日兩課
平時一日三餐都係球會幫你準備

如果香港球員想進步 一定要平時生活比外國球員更規律

正常人都知食煙唔健康啦

華佬黎到香港都唔亂食野

GK]
正選

謝家榮 94[C] 柏保路 5拿祖 9祖亞昆 10李嘉進 12林衍廷 16梁國威 23尹東憲 27羅梓駿 31黎厚希 88雷文廸

southern
29謝德謙 [GK] [C]3史必6列文9伊利亞斯11蘇沙16陳肇鈞18車潤秋19陳港斌20比圖21馬高斯23陳文輝

伊利亞斯

腳總班廢尻就算尻數

Brian Fok 我真係覺得佢屎波

講真，呢個基本到唔基本，不過個個以為自己球壇大佬可以點，怨就怨香港波衰唔哂

歐陽耀衝參加球隊體檢，如果他最終留隊，便意味著法圖斯未能用內援身份留在隊中

@北緯四十七度:因為主力球員還在上海集訓，2月27號才回貴陽，這次體檢是預備隊的球員

北緯四十七度 39分鐘前 即使留下估計未必中超報名，預備隊的人今天都在體檢

'

終於肯試下學理文擺大個頭

百幾日未win過，南區
今次？

歐冲呢舊垃圾又話去j3

魔頂亞尖球迷集氣區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12. 無敵啊Jim

j3?

dreams fc!

唔好咁快唔玩，最多下季做會員唔入場

J3無中超預備隊咁舒服，不了

黎緊預備組都有新規則，要向支足協註冊先可以上陣，唔可以再走法律喇當佢試訓球員咁上陣

所以法老應該係用外援位

留名60分鐘又縮返入老母到

蘇沙馬高斯著晒火 但一領先就縮

鄧達第一場J League就入波

尖12號剩係着短襪
ok咩

咁樣教波法，比個全盛南美聰佢自己用都死

嗰時睇覺得佢好撚勁

踢波成日都講 久守必失

勁到出去試腳

依家去左邊？

北京隊

歐沖都仲留到隊 有冇搞錯 法叔簡直所有香港球員學習對象 我極度懷疑法叔年紀係咪報大數

點睇都似

香港人撐香港波 第88集 20180224

Pt1/2 實力弱非大敗藉口！

Pt2/2 賀歲波原來仲有用？

MC：卡臣、Mike、Kelvin、Billy

#球星台
#香港人撐香港波
#視像節目

今星期終於有

今日有波樂無窮
訪問who?

馬高斯goal

南區剧本又開始

蘇沙柒完到伊利亞斯更柒

特登用個贊字係咪意有所指

羅梓比人狗咁撚

miss單刀

fat哥好d掛？

伊利亞斯彈返個波入禁區嗰下好似好勁，睇唔清點做到

對付南區，比佢入一球先，就可以圍住黎屌

如果佢番傑志踢亞冠

見到花生台古基條柒頭皮
着綠色葉士域治波衫

黎厚希靚射 謙靚救

仲差過球霸，盧12？

基奧唔見人
why?

塵聞西

係看台

又換馬天尼斯出嚟守

伊利亞斯拉傷

子彈fake Mandy出波
蘇沙頂高咗少少

ricky真係越教越冇進步
好在佢都就快返老鄉

文輝踢成點？值唔值返港隊？

子彈30碼拉射 嘉榮拍走

hold到下波 冇乜killer pass

發覺尹東憲一落地就會鳩叫 次次都係咁

🇯🇵 J.League ️🇹🇭 泰國打吡 廣島 1:0 札幌
️ 鄧達（上半場 28 分鐘）

一搥定江山之餘，鄧達亦獲選為今仗 MVP，可謂完美開局。

同朱蛇一樣都係鳩

有無人一陣睇東方?

入場不了

其實算係咁 不過預備組聯賽有冇片?

唔係話食就一定唔勁 只係唔食肯定會更勁
所以講咩邊個邊個都食係無意思

牛肚 燒賣.jpg

好過球霸啩

入場人數： 487人

wfc

thx for info
波樂無窮
1872311，今晚六點四，大家有咩想問劉智樂？

去亞冠邊個唔比人撚

南區主場好似未試過over 1000人入場睇

南區百幾日後
終於再win

Ricky 又然

無錢咪睇直播
喺度R飛核唔核突d

南區近125天來首勝

今日有咩波睇

同何廢老一Q樣

5:30 東方對飛馬
mk場

兩個一擔擔

場波真係好撚悶.........

可以見到黃果真人

咁你會順手見埋9蛇，同一個人黎

啱啱係美孚mtr 見到疑似勞高人士

牛肉球唔熟.jpg

請你睇河水又唔理我

基藍馬正選

羅港威 威

1 葉鴻輝 [C] [GK]
5 基頓
17 李康廉
20 沙巴
21 曾錦濤
23 麥基
24 鞠盈智
28 般盧
29 梁振邦
30 黃梓浩
41 井川祐輔

井川又負！！

16 何國泉 [GK]
4 白鶴
7 徐德帥
10 林學曦
13 謝敏榮
18 張健峰
35 吳偉超

好野，拍張志勇

1 梁興傑 [GK]
5 基藍馬
6 麥保美
7 陳肇麒 [C]
8 艾華
10 利馬
13 黃俊皓
14 方栢倫
16 羅曉聰
21 張志勇
39 查維斯

88 袁皓俊 [GK]
11 高美斯
12 蕭俊銘
19 羅斯
20 鍾偉強
22 胡晉銘
27 林樂勤

搵人開live post

扣除會員預售後
旺角場對權健公開發售門票應該所餘無幾

建議將門票加到$350-400

東方個後備

今場東方輸左繼續第八名

一係老一係廢

mk聰正選

帥同gps ok ge

要入波真係淨係得帥哥同廢柴林學曦可以用

肥袁呢排順風順水，點知09又搶返正選

ture

繼續菊+沙巴

羅港威

可能北上呢

09=暗湧

帥上場有無出？

元老比賽

上場仲傷

好想睇左羅響中甲隱形

中超>442

左羅今日真隱形

戰機後備都冇 成功既第一步

奧斯卡嚟咗香港

[有直播] 港超 24/2 17:30 東方vs飛馬

依家好驚佢話詢眾要求留耐d，繼續教西波俾港超球迷睇

場波無人睇

有無巴打係現場

有冇過去hi佢

咪撚戇鳩啦屌你

不了

睇南華不了

大埔追上嚟爭第二
飛馬又話保亞協

各隊努力爭足總

飛馬

初為人父的謝德謙黑眼圈加深了，他說升任父親之後感覺責任更大：「感覺是眼瞓和辛苦，好彩阿女好快戒了夜奶，等我夜晚可以瞓到覺，影響不了工作。起初一晚兩次餵夜奶，但是老婆非常好，會幫我起身餵女，其他野由我幫手去做啦。

除了在球場上守住南區大關，33歲的阿謙說未來的責任是努力賺錢養妻活兒：「除了踢波、講波，自己開了公司幫人整波衫，由上年暑假前夕開始。作為球員要多一點想法去準備出路，短期內會去考亞洲足協C級教練牌照，為未來轉型鋪路。適逢今年世界盃年，希望也有多一點足球類型的工作找我。總之關於足球、世界盃，都可以找我謝德謙幫忙，我也因為世界盃而選擇延遲旅行了。」

【港超聯賽】南區破荒贏波 弄瓦之喜大樂 謝德謙守住兩道大門

今日開始做迷帥黨

大家唔好怪mk聰
佢都係比條mk仔邪住晒

一個mk聰
一個戰機

唔出就會然

南華餘毒!

發覺under勇神踢過南華既無個好人!

mk聰,戰機,09

高美斯

梁興傑真係好垃圾
個頭鎚頂到正一正比你都入到

香港輝 Mr.right

一個無聲氣
一個變左唔識入波

你幾時肯改username
邪撚住晒

戰機冇踢，個北上羅某唔係真係佢嘛？

改名叫李健和啦

帥

今場唔出mr right 肥袁 胡晉銘
光蛇玩報恩？

見到個陣都知後面會失唔少
係估唔到前面咁唔好彩一球都入唔到

飛馬下半季人腳勁左
成績反而差左

今季都試咗好多次羅曉聰打閘、黃俊皓中場，試極效果都唔好，都仲要咁做
黃俊皓打閘咪好地地
係要做實驗就試下羅曉聰打返中場啦

足總做乜鳩 [url]網址[/url]

mk聰出親都膠
出mk聰都唔出胡晉銘真係怪

09係咪揸住光sir痛腳
柒極都仲有得踢正選

fake ball

點睇我珊過左檔去奇妙電視？
以後睇動豬播無得睇佢了

裸照

冇睇毒果好耐了，反而去有線我可能仲多機會睇佢

出親09都high穫勁

今日ge飛馬流浪都隨時搞唔掂

羅曉聽、kiki、09

kiki OK wor

太抬舉流浪

希望佢去到奇妙電視會多D出鏡機會
真係好想大聲講句：我珊真係好正啊！

btw你珊cap咗祖爾個回覆上ig story

飛馬年年都咁，有無諗過球迷感受

所以無球迷

我珊世一
快啲再cap我上ig

排隊啦

羅曉聰都算沉得幾快

抵我支持iris, cathy都唔cap我，cap quote我果個

Mk 類係咁

問到羅港威去左邊未

北上__ __?

咪試過搞唔掂囉

遇弱愈弱

佢都有得北上

有回鄉証就可以北上

尋歡？

who said that

其實無左黃大仙我會支持飛馬

去左做美軍揸隱形戰機

今仗攻入加盟東方後第一球的吳偉超稱：「上次入波係五年前喺飛馬，希望今場可以做好一個榜樣，同後生嘅球員講你永遠都要準備，一有機會上場就要做到最好。希望借入波話畀年青球員知，喺無得踢嗰陣都唔好放棄，一有機會上就話畀人知係得嘅。」

年年呢個時間都好灰
希望有個盃爭下啦

吐氣揚眉

係佢把口講出黎 難聽過粗口

多謝09

佢之前後備出黎hea撚到 又慢又懶 憑咩講依d野

11pm英甲 貝利對基寧咸
就出陣容

起碼有後備啦睇TSUN IG

yes

東方真係只係識打反擊
上半場沙巴入完一球之後下半場縮後靠帥同麥基兩個打反擊就已經入多兩球
飛馬就只識鳩斬，但又斬晒出界
基頓喺度又頂晒啲波走
完全係優勝劣敗

tvb有大脯Lulu

tsun tai後備

做娛樂新聞

懷才不遇

鳩柏倫羅曉聽陳柒同蝗俊皓快撚d練下斬波先啦

沈豪傑可能排前過佢？

09算撚數啦，以後用哂肥袁算啦

佢都7左好多獲
點解仲會用佢

每次柒完都賴俾人雪到硬

唔係麥生幾次思考人生
真係會456

推到植詠珊上黎講兩句

如果09唔係派膠
如果下半場一出黎就追平

firm左咩 唔見有人提 得我地係度ff

天真會變大”氣”？

在隨後進行的淦源vs灣仔的比賽中，淦源因兩名首發球員沒有攜帶客場比賽服，而不得不在上半場一段時間裡面臨9vs11的囧況[允悲]他們也在9人應戰的時候由戴思聰攻入了全場唯一一粒進球。

輔仁對日本第8級聯賽球隊贏1:0

睇完佐佐木周上年段球王片
垃立可能執到好嘢，唔似水貨
啲捕位幾勁，盤扭、突破唔錯

對柔佛dt入波應該唔太差
明天唔知出唔出到？

簽佢就係博聽日嗰場
對元朗冇3分可以雞哂啲外援全華班等包尾

輔仁本身就係大學校隊
刑同學香港人做亞援
廢過賓菲加，澳門幾隊都有全職外援

羅勳奴今晚又入

實打撚死個古巴國腳

垃:香港有錢就可以搞波

不過老老豆豆鄉事委員會主席對仕途有冇直接幫助？

當然十八鄉影響力好大

同埋另一方面如果佢地唔係十八鄉居民，係做唔到村代表，咁根本唔會做到鄉事委員

馬超唔勁

一定有，根正苗紅一定好 d ，我依家好後悔畢業無幫禮儀廉打工

睇片應該唔差，好過禾達，已經有得救

好難廢過我達

睇J片WEEK SASAKI 好似唔差得過國

靈活、好扭過阿國，好似…

國入唔入到柔佛波

等睇王 6c ，郭主席將來拍住上選立法會

大家賭定左羅咁都北上到做咩先啦

奸拉度走甩用針拮人

灣仔會唔會太弱

灣仔打少兩個贏1:0

淦源啲人好勁

東方打邊爐慶功

東方龍獅在去年聖誕節舉行的銀牌準決賽，以1:0擊敗冠忠南區，比賽中懷疑冠忠南區守衞加拉度帶「針」入場，並在上半場拮東方中場迪高腰部，而東方賽後入信足總要求處理，足總在收到有關投訴曾研究所得的證據，但最後因證據不足而未能作出進一步行動。

消息指，足總曾就東方入信指南區守衞加拉度用「針」拮東方中場迪高的指控進行研究，而事件經過紀律小組研究所得證據，包括翻看比賽錄影後，認為證據並不充份，已通知相關球會，因證據不足而不會懷疑加拉度可能帶針入場，並用針拮迪高之事作出進一步行動。

冠忠南區主席陳文俊今午接受查詢時，拒絕回應是否已獲足總通知不會起訴加拉度，稱不應由球會回應，而足總已回應不再追究加拉度。南區在事件曝光後曾主動向加拉度了解事件，而加拉度堅稱未有帶針入場及用針拮迪高，會方只能等候足總調查報告，既然足總未能對加拉度作出檢控，事件亦告一段落，惟南區已再提醒加拉度餘下球季專注於足球比賽。

個件事之後都冇再出過奸拉度

好似拮親都係巴西人，係咪有咩種族歧視

杜馬思停賽

連拿度因工作證問題暫時離隊

我建議09可以轉行
守龍真係唔岩佢

魔頂阿尖都拮唔穿冠忠車軚

航源fb confirm簽左個海地國腳Jean-Marc Alexandre
但wiki寫佢地仲有個尼日利亞同尼日爾外援? 係堅定有撚樣亂咁加?

莫斯奧簽黎踢兩場又冇左影

堅的

又有新圖

簽返黎為物

東網之前話狀態不足
但明明對理文嗰場好勁

有傷

屌你古基JoeL

又咩事

目前僅得4分的標準流浪護級水深火熱，繼早前跟卓耀國解約後，季中新加盟的前鋒連拿度因工作證問題暫時離隊，前線僅餘劉智樂一人可選，幸日前簽得日本進攻中場佐佐木周，此子在大學畢業後效力過澳洲次級聯賽球會黑鎮斯巴達兩季，去年初轉投菲律賓球會環球，期間曾代表球隊出戰亞協盃及亞冠外圍賽，日前則以自由身身份加盟流浪，望助球隊渡過難關。

連拿度明明踼過，點解會有工作證問題

垃垃：俾機會後生

續 Visa？
如果咁上場有冇問題？

莫斯奧咁快又得罪立立

貝利贏緊2粒
T SUN下半場有無機出黎跑下呢

台甲／輔大航源洋將馬哈薩 居然是位演員2017年01月07日 23:07

輔大航源在台灣企業甲級足球聯賽，其中陣中來自尼日的中場馬哈薩老婆是台灣人，在台灣他則是一名演員，能來踢企業甲級足球聯賽他相當開心。馬哈薩為非洲尼日人，因為結婚來到台灣生活，他表示以前在非洲就踢足球，來到台灣曾經踢過皇家蔚藍，後來看到輔大的環境不錯，在今年的聯賽就加入輔大航源。本身的身份是演員

除了尼日馬哈薩外，還有2個奈及利亞前鋒速度很快，他們也是學生喜歡踢球，因爲學校沒有球隊，所以加入輔大航源，整體戰力也提升不少。

希望有
bury排榜尾

n年前咪有單黑工事件啦

你估下有冇咁多呢啲野 野

東方係唔係有營養屍安排打邊爐

反而想知井川有冇去

有呀

第一時間艾豬打卡

叫雞?

贏波！

硬係覺得井村已經當自己嚟香港參加任食旅行團，成日跟啲隊友食好西

呢度都有個呀 解釋過其實練波前飲維他檸檬茶同埋平時飲啲酒係ok

fake news聰

亞冠級球員

不如搵翻honda個friend好過

n年前高達係咪有首香港觀光歌

井川又負今日又比人省中手，好彩冇12碼

工作證包幾多份工作先

即刻諗起連拿度同古斯達禾一齊做過非法勞工

Last 3 days

T1 泰港三連勝

[url]
Bury vs Gillingham

貝利直播

咁單野真係國唔專業

圈子細，衰一鑊就玩完

屌奶星浚又無得落場

臨尾十分鐘好刺激

又負有球禁區頂輸危險罰球

職業球員又打邊爐又汽水又酒

西布朗就黎降班
有冇人可以安慰下我

去band2做第一好過band1排包尾

食淆演

收到風你兩年冇入過波

小時了了， 大未必佳既人辦

佢都好撚慘，打反擊一支箭標上去，但冇人肯傳比佢

反骨仔抵死啦

當年喺英格蘭啲U隊壓住簡尼
而家

差d三分不保

其實係傳唔到畀佢姐
幾球都係咁

WE ARE 我島

孫悟空華麗屌打日本仔

好似係海地

J3球隊都唔係 踢黎做嘜

J1 FC Tokyo

香港足球

足球》輔大航源FC備戰AFC CUP 外援JEAN首度亮相

難以想像下屆要同澳門，台灣之流同組踢亞協

當年同羅素同期踢檳城馬超都踢唔掂個澳洲佬去咗踢日乙

就算贏晒佢地都冇咩值得開心

我只係想香港下年有兩隊打亞協

竟然
羅素呢？

姓羅嘅會上中甲

俾飛馬啲咁嘅海鮮波出去踢又好似尋日咁踢閪波外圍賽出局

左羅喎

羅梓？

who?

You

Tokyo City F.C.

又話日本仔好著重飲食
入鄉隨俗

Chan Benson

Heading back to hong kong after getting my player signed for Qingdao Huanghai.

所以日乙對香港無輪本土定入藉都未必係遙不可及。老實說講，我去睇過j1，啲龍除咗高過呀輝真係無乜幾多好過佢

啱啱新加盟今日開鑼戰睇定啲先

日本定韓國龍勁d?
日本都叫做聽過有個川島外流歐洲
韓國好似真係冇乜龍係出名

李雲在

韓仔有個外流到日本， 好似係

李雲在都出過國好似

j league d龍好似試過開生波掉左個波入龍

香港應該冇咁勁

J league有好多隊都用韓國龍

同打機一樣，最頂級個班係日本好，但中間個班就泡狗好 d，東亞計我覺得連肥袁都上到中超中下游

黃海唔留高凡， 用台仔

廢鳩尋日差d助攻

冇咁誇張掛

苦力應該出好高人工

我都記得好似出過，但唔記得邊隊，你講李雲在，同我講日本 keeper 係川口能活無乜分別

肥袁其實只係香港二線
兩邊出迎手鎚極差

下游個班我覺得麻麻，膠鵬遲出世十年應該都踢到中超

呢兩個係上個年代㗎喎
between川口而家仲打緊J3 相模原FC

講起龍門，琴晚德乙杜伊斯堡個龍

失波果下仲要擺返個pose

根本係大多㗎仔太矮先用泡菜龍，但睇咁多次j1，次次啲龍真係膠膠哋

有d好明顯係假波
龍門接完碌返個波比
自己cup到連個波都唔見埋

波底差龍門真係唔好立亂交短

勁似打fifa龍門bug咗唔郁

以前踢日出，踢梅州果個都勁過大部份港超龍門
不過佢自己應該心態問題
中乙中甲咁浮沉

勁過中國輝啦

職業球員比賽中應該無事無刻都望實個波
背龍真係勁撚on9

中超見得下人既龍來來去去都係個三,四個啦
曾誠 顏駿凌 張璐
曾誠呢兩三年變埋玻璃
用劉殿座咪搞到連武里南都贏唔到囉

好想知果陣球彩台果班仆街咩反應

侯宇今屆省港次回合正選

日本仔矮先係重點

近10年出到歐洲既日韓龍都係得川島永一個

仲有王大雷 張思鵬同池文一都有力爭下入選既

唔覺，除咗夠高之外，你諗吓人哋訓練資源先

張路其實唔入流， 高波差， 神經刀
曾誠傷到跌晒watt, 上季勁輸罰波
顏駿凌比較比穩， 打國家隊應該用呢種龍好d

我又咁睇香港配套咁差有咁既水平，如果上到去係日操夜操真係未必差過大陸仔。大陸都係贏練波時數多

顏都派過唔少膠

人地多 d 訓練時間，自然可以接傳中，撲救，腳下功夫分開練

有個場日日比佢練斬波
你地就可以屌少佢一樣野

咪撚再跟喇叭泉同鍾皓賢學野已經得啦
呢兩條友累鳩死佢

王大雷反應係快
不過成日會出迎搞到球隊失波
仲有劉殿座打富力嗰時超勁
張鷺當年18歲就入選中國隊，不過其餘時間就唔知佢點啦

跟梁卓長

王大雷作客mk個場
btw畀442射斷手既楊智仲係咪國安正選

畀442射斷手後好似每况愈下
國安今季買左池文一

大家都係垃圾

佢要進一步真係得歐洲教練有呢個本事

跟返豬仔學法應該起碼上返全盛期水準

殷亞吉最終簽約中甲青島黃海
kevin

上年盈餘以80萬轉會青島黃海，kevin

其實條友今季約滿，希望唔撚好再跟狗志

所以先搵堆米9泡菜龍

樂仔應該有中超水平
橫向比較支那u22正選何超，參唔多

同日韓球員比差d
越南u22防中梁春長踢k1，攻守俱佳，雖然唔係成日出

升班馬櫪木SC本身有個巴西中堅
不過大傷要長唞
所以臨急臨忙簽咗個澳洲佬
睇嚟係上樓時機

原來今季約滿?
可考慮轉會/試腳了

中國輝

0:3

但佢個人工香港得返兩隊接得起，一隊傑志一隊飛馬

得飛馬有d機會會接佢

試下低人工外流啦

有無人知佢幾高人工
之前聽過八萬

傑志幾個龍都正正常常，真係唔會無啦啦換
飛馬就真係大機會d，09好撚廢

用肥袁兩萬 用輝九萬 自己擇

拎返條毛布先

走得嘅話應該都係外流㗎喇

巾

外國見到佢表現，真係好難要佢

[有直播] 港超聯 25/2 14:30 和富大埔vs理文

有冇尋日南區睇番？

無直播

亞冠出到線？

睇黎港隊隊長都要試下腳

尋日頭兩頭都輸佢

真係要放下身段去秦國/歐洲試腳
中國輝，黃威果d
踢依d位

羅素不入大名單

最後都應該續約架啦

good news soon?

刑同學好似唔係正選

黃威可以 support 外援，呢種我覺得有 market

睇 ig 都唔似

似係後備龍

全隊資金用哂嚟買海地國腳防中

出兩隊，望全北全勝自己搞掂就得

如冇意外柏會雙殺傑志，之後主場贏全北仲有機會出線㗎

雙殺傑志, win權建，和全北
全北可能雙殺權建呢？

2017/2018年度紀律委員會第十二次會議
紀律委員會於2018年2月13日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

超聯
和富大埔
羅素
- 停賽2場
- 兇暴行為 (21/01/2018)

具體發生咩事？
無印象

好悶場波

個cam轉夠未

平行時空

一日有24小時xXxX
出發去元朗好過

誤導人趕客，明明幾好睇

曲線叫人快d去元朗
$20 咋

fake news祖

隋維傑

除左外流 佢應該都唔會走啦
一來穩定高收入 二來其他港超隊未必請得起佢啦

你咁叻 你教丫碼
係到抽水

膠鵬證明左東方 keeper 教練無撚用

唔會，唔雙殺傑志點爭出綠？
可能大炒爭埋得失球？

開壞左個頭無得留

撐元朗都有限度吖

都證明左東方管理層唔覺自己有問題

我有限度地元朗主場1定睇晒

艾華頓

Loop嚟喎，因為球隊廢所以難表現，因為無表現所以走唔到

輝應該可以令阿祖安奴入少一球
因為第二球唔使佢執雞已經入咗

今季泰甲已正式實行東盟位，佢地去左
等泰超下季正式實行埋，仲有機會再上去

場場都比人3456，而且今年係港隊又打得唔好

本身有d聯賽唔比用外援龍，佢又比較矮
難外流
閘/防中反而易d,可以去外國試，唔得都可以北上

派路域正式在富力一隊亮相
已成功轉會

佢勁咩？cv靚？

佢以前彈跳力撘夠啦

Anyone know lee man kicking what?

平

李三腳連續4場CS

同史杜高域係同鄉

09都CS
C9S

已到元朗

你老豆疊羅漢

26 陳嘉豪 [GK]
5 余煒廉
7 狄卡奧
8 劉浩霖
10 艾華頓
19 姚浩明
20 祖連奴
22 法比奧 [C]
29 劉家銘
89 葉頌朗
99 雲迪奴域

1 黃子揚 [GK]
4 摩域治 [C]
5 卡拉鍚
6 莫斯奧
9 劉智樂
11 佐佐木周
12 鄭兆均
13 楊賜麟
14 張國明
18 陳湛羲
39 張君

19 蘇志偉 [GK]
22 奧力斯 [GK]
3 謝偉俊
8 黎洛賢
16 約翰艾馬
26 鍾昇霖
27 鄧樂文

莫斯奧今日會做英雄定發傻

流浪已係最強陣容
收起哂d騎尼怪同幼幼

突然有份，難捉摸到

true, 好可能係

fake news古基

我雙眼fakes我對手

大埔係咪上咗超聯第二位？

佐佐木周is who

第三
對賽輸飛馬

新援

Thanks

以為青年軍/港甲

因為亞吉仲可以當內援

葉頌朗今日係右中堅

true
出乎意料

元朗offside老詐

元朗四大尖刀雲迪奴域 祖連奴 艾華頓 對住流浪嗰兩個大傻莫斯奧加魔力士

通常廢人越踢越後

點數到4個

架仔有料

球皇朗呢個位踩波車

垃王

垃王半單刀打飛機

世界級艾華頓，單刀射網頂

高出

流浪踢成點

攻不銳，守勁不穩

thx joel

咁樣倒米法feel 到又係我朗收皮劇本

火雞被換

咁快 又搞咩

元朗有冇直播

過左二月
流浪可唔可以登記番禾果

no

what happen?

個架仔好好波

此子來頭甚猛 屬好波之人

轉咗做三中堅，腸飛變左中堅，可能見後防風聲鶴唳

洪正好廢左好多
老實講

HT 0-0

好精彩

趕住扶阿婆過馬路？

仲係4後，腸乙防中，右邊鍾昇霖

後備擺2個龍咩玩法？

踢得差 可以換

元朗必勝！

黃子揚Mom

黃子揚柒下柒下但又救到幾球波

下半場開始左7分鐘,文字直播都仲未有更新

同中國輝一樣

出BB了

抽起張國明出bb，打王威信毒針

火雞有上冇落，弱到

去咗洗手間未返？

莫生衝頂網頂

劉智樂成日諗太耐，拖慢晒嘥機

表演賽球王

呢場好似緊湊過頭先 互有攻守

黃子揚

1-0

失守，橙

屌 燈唔撚死

唔關佢事了

為標準流汗

link？

艾馬in

收球王樂出艾馬

姚浩明老羞成怒

腸b下季去邊好

Plan M. 莫生打中鋒

40碼遠射

1-1

goal

魔生二傳莫生頂入

點入

我垃

勁野，呢球似打飛馬mk國入個球

艾馬勁到

架仔好醒

鍾昇霖靚交2-1

好波！

我燈撚到視帝入波

鍾昇霖讓我下沉

元朗輸波我今季淨低元朗入哂場睇
垃垃分分鐘又不死

李輝立屌尻你

屌輸返

補3分鐘

垃圾：俾年青球員累死

今次又豬邊撚個

屌，以後莫生打前鋒吧啦

播磨啲frd?

FT 2-1

日本車廠

加強競爭

我立

new post

1001

open new post
垃
thx

今年降一隊算啦好嗎, 除左垃垃隊其他都值得留低

shut up